美國國務卿: 有惡法一日，香港所謂公義真係可笑

U.S. Consulate General Hong Kong and Macau

Secretary Pompeo: Hong Kong’s National Security Law makes a mockery of justice. Jimmy Lai's only “crime” is speaking the truth about the Chinese Communist Party’s authoritarianism and fear of freedom. Charges should be dropped and he should be released immediately.

我應該譯做：一日有惡法，香港所謂公義就會變得可笑

香港記者訓醒未